警嫂出軌既心路歷程

軍妓回去 最無紀律部隊
淪落到夫君屌完便再次失據
若然是肉便器一對 反正到最尾有閪水
再絕情 佢都講我話之吉佢

有無手足接力

可惜我是水瓶座

應該係「可惜我是水炮車」

無手足有文彩？

正

邊間教會